住咗沙田二十幾年，你問我答

大家有咩想知就問

聽日去唔去遊行？

聽日食完飯會散一陣步

有咩安全位休息 避難

操一口流利北京腔去商場實無死